[ 习 大 大 崇 拜 区 ] 召 集 所 有 习 迷

以為你叫我，sor我走先

我們可以將習近平新時代中國特色社會主義思想的歷史地位及深遠意義概括為三個方面：一是習近平新時代中國特色社會主義思想開啟了一個歷史性飛躍。這就是黨的十九大報告所指出的，“久經磨難的中華民族迎來了從站起來、富起來到強起來的偉大飛躍”。二是習近平新時代中國特色社會主義思想引領了一個歷史征程。在這一思想指引下，中國特色社會主義進入新時代，開啟了建設社會主義現代化強國的新征程，充分展示出中華民族偉大復興的光明前景。三是習近平新時代中國特色社會主義思想破解了一個歷史課題。在這一思想指引下，“科學社會主義在21世紀的中國煥發出強大生機活力”，成功地開創了社會主義現代化新道路，打破了資本主義現代化道路的“一統天下”，為更多國家啟動和實現現代化提供了全新的道路選擇，拓展了更大的發展空間，貢獻了中國智慧和中國方案，解決了發展中國家如何實現現代化的歷史性課題。